邊度有淨色或者好睇LOGO既衛衣?

想買件衛衣, 有帽, 冇拉鏈果款,
睇H&M官網有好多, 但門市又唔見, 或者有冇巴打知邊間門市有?
價錢大約$400樓下都OK

Gap

collect point

去過銅鑼灣睇 款好少, 冇個GAP字既又唔係淨色

睇過旺角, 冇乜連帽果款, 好多冇帽的

Champion

taobao 厚料 40蚊人仔都唔洗著左兩年

有冇邊間LINK信得過?

400樓下喎

有冇邊間IG SHOP信得過?

岩岩GOOGLE左, 起碼$450以上

taobao ac之前比人hack撚左無history
個間有賣開g之頭個牌子純色T shirt

Gildan hoodie cutting 唔靚 又闊又短我覺得

AE

我都想知

lao ming

u記唔錯 h&m就免了

SPAO $250 左右, 有時特價百幾蚊件!

tst好多喎

我都揾緊淨色有帽衛衣
U記得無帽

係

spao 百幾件

Champion 淨色上網買好平架咋